【支持送中 輸打贏要】民建聯重挫 李慧琼投訴批政府失責致選舉不公

掌心雷都仲未同你計
皮面厚過保皇狗打手思覺脫.

市民因為對政府失望而唔投反民主派=選舉不公
神邏輯

適逢依家係國際人權日
快啲去Twitter同全世界講下香港被打壓的情況！
同講我地想要一個點樣的香港！
加番 #humanrights 同 #humanrightsday

Twitter組24小時keep住更新
幫手retweet
㩒入 👉
然後 /task1
rt + like + reply

（Twitter 要人）美國同加拿大議員響人權日不斷提香港！

仲有一鋪過

推